關稅華參與APEC視像會議 譴責貿易分化政策促保持邊界開放

關稅華終於o係腐乳樽爬出黎

商務及經濟發展局長邱騰華今日（25日）參與亞太經濟合作組織（APEC）首個以視像形式舉行的貿易部長會議，他指出，新型冠狀病毒引發的連串貿易限制無助控制疫情，貿易是解決目前問題的關鍵良方，不應視為問題所在，他譴責所有帶歧視和分化的政策措施，並促請所有經濟體在此關鍵時刻保持邊界開放，維持供應鏈的暢順運作，避免建立貿易壁壘或採取不理性的貿易政策。

邱騰華強調，香港作為世界貿易組織的創始成員和獨立的關稅區，一直支持自由市場政策，不斷推動貿易自由化。任何不必要的貿易限制和保護主義措施在此緊要關頭，都只會加重疫情，對區內的長遠復蘇帶來沉重打擊。

仲獨立關稅區

真係謊言講100次連自己都信撚埋

圍威喂

facebook, google, ebay, amazing
am i a joke to you?

感覺中國屬意既人會做到 WTO 新主席（宜家果個做到八月底）
然後美國搵幾個大國重新建立一個新組織

【內地疫情速遞】內地增34宗確診 深圳、珠海暫停香港互認隔離醫學觀察

本港周五新增123宗確診個案，再創新高之際，深圳市人民政府口岸辦公室周六零時發出公告，按省疫情防控工作統一部署，已暫停實施深港互認隔離醫學觀察政策，在香港完成強制檢疫14天隔離後24小時內入境來深人員，入境後需接受14天隔離醫學觀察，呼籲位旅客提前做好安排。

講條撚咩

同WHO一